［IQ題］［原創］條囡好細波 姓盧嘅話 應該叫咩名

微波爐

咁快

仲以為好難諗

秒

渣架

on9

屌你啦

On9

真心定假膠 又話姓盧 點解微波爐係答案 個名應該係盧XX

Maple Lo

以前班主任花名